森英講旅遊節目真係明顯有氣度過其他人好多

杜如風果d 永遠講:嘩 又有好野食 要慢慢食又剩
除左見到佢食得好陶醉
電影觀眾根本無其他資訊收到

反觀森美 食餐飯 講下
季節 當做乜唔當做乜
植物 松茸會點生長 發大會點
歷史 天婦羅係葡萄牙食物 17世紀傳入日本

真係完全唔同level

兩個人都唔同level 啦

最記得森美節目比人考英文

結果乜都識

小儀就

大家都係浸溫泉，佢浸到咁撚樣

森美高材生黎嫁 緊係唔同LEVEL

杜如風果d神經質style睇一輯就過癮
再睇就覺得無乜內涵好悶

杜如風扮癲雞都睇到厭
成日睇左成集都唔知睇乜
又離地 每集都話自己買野
沈溫泉浸到私私縮縮 有撚人睇你咩豬西
成日講野好似弱智兼痴痢根
D餐廳又伏又貴

佢以前係中大lecturer,點都有D料到既

森美真係好屈機

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

好明顯收曬舖頭錢，人肉日本版新假期

下 咁誇張架咩？

香港人係咁架啦
最撚鐘意供奉呢d 垃圾富二代

森美畢業於香港中文大學新聞及傳播學院, 自2001年起森美獲邀回歸母校任教電台製作, 成為兼職講師達5年之久, 直至2006年請辭, 及後致力於電台及幕前發展。

死囉，而家d 00後連森美係高材生都唔知

屌呢段野有冇用過一百次

咁話哂森美都係讀書人吖嘛，點同杜如風比

Yes
我尼d 10後都知拉
00後真系垃撚圾

犀利

吓老老豆豆我又覺得杜如風做節目唔差喎
介紹堆嘢都抵食抵買
又喺日本留過學？
同埋睇佢節目都輕鬆開心
其實咁都已經夠啦

邊個係森英

我知佢好有錢啊，咁又點啫，本身都唔同層次

有冇link

森美 達哥
杜如風 笑波子

森英

唔講唔覺
一睇到笑左

睇得出果3條女好仰慕森美

我諗係女見倒多多少少都有d仰慕

真係無留意，唔講都唔覺。

死番5p啦

你係咪想講有深度

系你老母

佢未身都好似iq高個班

森美好悶喎講到

點解你地睇得明個標題
森英有氣度

所以果d閃令令旅遊書咪咁你呢d人囉，剩係關心食玩買。係咪有好多野可以係旅行過程得著呢？ 點解香港出唔到lonely planet 既 質素係有原因

真心正，依家仲俾佢練埋咁嘅身形

森英嚟過學校講talk，佢話先天有抑鬱，真係睇唔出

話哂人地都港大畢業
你睇返佢中大做research個陣d論文
你唔會估到係佢寫

英國定美國啊？

港大畢業

唔係咩？

佢做緊野個陣係第二個人
唔做野個陣 係唔會出聲 好似抑鬱個d 人咁

係、當年Mr bean都有同佢一齊接受BBC訪問
d鬼佬都話私底下佢地性格好似好靜

鏡頭前越有才華越幽默嘅，鏡頭後面通常性格好完全唔同，甚至孤僻厭世，周星馳、robin william、占基利呢d都係類似咁
你有睇過mr bean嘅top gear訪問嘅話，佢比人感覺真係有個好傳統儒雅嘅英國紳士嚟

佢最多ben哥咋
笑波子都比多佢

氣度同學識兩回事黎架

森美係咪好似下個月會上Top Gear?
真心期待

really?

㩒錯負皮 Sor

通常幕前好搞笑鏡頭後好正經

森美高材生係唔同啲
最緊要佢轉數 急才 反應都好快
佢以前做一次mc收個價閒閒地十幾皮
家陣比個光頭Bob拉低哂市價

樓主係咪想講森美 有深度

森美的確係轉數快
但佢有一個好大既問題係搬字過紙 可能佢慣咗做電台 習慣要向聽眾傳達資訊嗰套模式
睇佢節目 我會欣賞佢為節目做功課

但睇唔出佢對日本有幾多認知
睇完只係覺得一個門外漢係度扮了解日本
將搵到既資料講一次

可能只係杜如風做得太衰
所以森美做稍為有少少質素 已經被連登仔捧上神台

平野咪淨係識 喂喂喂 比d 聲黎聽下先啦

杜如風仲響有線個陣就好睇

呢度太多00後

佢153磅 69-70kg 但咁撚大隻ge

佢有深度唔代表有娛樂性，成日得把聲，迫其他人陪佢笑，獨裁到死，越睇越無趣。日本官方旅遊局贊助既，景點保守，直頭悶。

連登仔總會搵到位批評

最鐘意都係脆魚做

跟本兩個人唔同Style有咩好比
又話咩內容豐富啲學到野

要學野你唔應該睇旅遊節目喎

唔知點解森英做我會想追
杜如風完全冇意欲睇

Mr bean 係 MSc in Electrical Engineering 都係讀書人黎

社如風係日本讀過書 生活過幾年
如果你覺得森美都好過佢
睇完只係覺得一個門外漢係度扮了解日本
依句應該唔成立

男人都會

屌你都on99
去旅行逼9人地一定要有得著做乜撚嘢？
有人去旅行鐘意食買玩
有人去旅行鐘意深度遊
你老母臭閪係要逼9人同你深度遊先叫有質素？
痴撚線去個旅行都要將人分等
先唔講森美咪又係推介食買玩 有幾深呀？
睇死你係嗰啲搭廉航之後笑柒啲搭普通航空嘅傻鳩

下
上個世紀D旅遊節目先係咁做架喎

dont 9up
依家sammi 唔係貴bob 好多

其實係

只不過森美有搞下笑，同d女又有火花先夠吸引去睇。

資訊一多，就變番以前d旅遊節目。

做一次MC十幾皮真係好痴線。一般高薪打工仔，醫生律師咁，一個月十幾廿萬都幾唔錯啦，但佢一個show就搵左

唔撚鐘意森美
但同意
佢個節目會介紹下風土人情歷史事蹟
好撚過阿閃上身咁講好好食好撚平

依家d歌星仔唱首歌都有5位數啦

同你去旅行真係陰鳩公

同意似係將D資料照讀 唔值咁樣踩低杜如風

比返有線個Pricilla 我

你⋯⋯係呀希？你呀希呀？哦⋯⋯哦！哦！哦～你係呀希～

佢好撚勁架 博學多才 乜鳩都識

Bob

佢成日show肌

不過係好睇既

十皮up 個d 通常事前會開會
一齊拋橋執漏
所以合理價黎

不論佢係本身識定做節目前做好資料準備
淨係果種態度都屌打杜如風條港女

森美變咗韓星活動 MC

9up?

將d資料搬字過紙有咩問題
你去旅行團有邊個導遊唔係咁?
你去博物館有邊個導賞員唔係咁?
唔通全部爆肚?

有睇過沈旭輝做旅遊節目你就知乜野叫一山還有一山高

杜如風嗰種似YouTube d遊記多d

唔係啦，杜如風自己帶隊人做個節目出黎，好多野好似寫稿搵景點都要一腳踢。

呢d無得比啦

全部都係writer寫出黎比森美讀。。。。

樣樣都識少少都唔係話易啦大佬 做晒功課仲想點 加上佢講野又真係好多人都唔知

講到杜如風唔使做咁
明明上一套佢拍到發燒入院

Agger
人地賺錢返黎點去玩都要分高低 自以爲高人一等

一開始個個係到捧杜如風
又話去日本拍得幾好
個個當女神拜
依家又反口話唔同level
連登仔真係好難服侍

洪永城都唔差 幾like 佢套走過烽火大地

一向當佢on9咁睇

同一班人?

覺得森美平時介紹啲風土人情
例如天婦羅係葡萄牙傳過去 和服本身係吳服 呢啲
講出嚟簡潔易入腦
但平時啲旅遊節目啲主持後期配音就真係照稿讀 好似上緊西史堂咁 聽完轉個頭就唔記得

點架？
咩節目
想睇睇

森美見到樓主你咁既標題仲唔屌柒你

你咁樣講得出就知你無聽佢做電台節目 佢去日本既次數 拍得住係果邊既日本人tim la

蘿蔔青菜各有所好架姐，點解要比較先

大陸人都有錢啦，黎香港都係鍾意點玩就點玩。咁你地又會覺得呢d 係低質遊客？又會講邊度邊度黎既遊客高質d ?

其實講一個人好咪就咁講佢點好法囉，點解要拉另一個人落水呢，咁唔會令你篇野高質左架喎

有咩好比
睇杜如風不嬲都係睇佢點癲架喇
大家個style根本唔同

我想問如果唔係門外漢會點介紹旅遊景點
up得出資料又俾你話讀書
唔通是但up資料膚衍兩句加再9up感想先叫了解日本好貼地呀？
真正了解日本會點介紹真心一問？

高登連登人嘅通病

明明人地問A/B邊樣好，但佢地就懶獨到係要踩哂兩個再捧C，笑你唔識野

森英 森美
氣度 深度

請問森英係咪新人黎？

好想睇肥絲大隻講咩

咪又係隻扮中立既狗

樓主知唔撚知咩叫氣度？

杜如風now嗰個年代真心好笑，佢同個攝影師導演兩條友去外國一腳踢，似而家啲人拍youtube旅行片咁。但有足創作空間，俾佢free flow，雖然好on9，但好好笑。後尾去tvb，唔知有冇writer寫定稿俾佢講，就算冇，tvb都會叫佢唔好玩咁癲，指定要介紹幾多幾多野，迫住正經左，所以唔好睇。雖然唔鐘意佢既人，睇返now年代既on9風格只會照樣討厭佢，但對我黎講，起碼表現到自己風格，去左tvb反而兩頭唔到岸，正經又唔係，玩得癲又唔係。

屌支那狗係因為行為態度文化唔尊重我地
同我去旅行點去享受係完全無可比性
一個尊重人地文化嘅食玩買旅客
邊忽低質？

仲記得有一排巴士都有播now杜如風啲節目，正過是但台好多，係片頭把笑聲好惡頂

Btw啲本身有能力嘅人去到是但台都出哂事，由蘇施黃開始一路有翠如、陸號、杜如風都係咁

太膚淺
睇得出森美只係做過功課，知識層面上了解
有排未到玩得透，由心介紹既境界

有人搵好左景點，佢去到再講兩野，同d女搞下氣氛，講少少資訊咁。

個節目係幾好睇既

所以依家個世紀咪要迎合你班人要杜如風既風格先啱你地睇囉

好想睇森英配方東昇
一個轉數一個深度
睇完森美d書，會覺得鏡頭後好感性

連登一定要拉一派反一派

社如風學歷都好撚勁架wo 點解淨係吹捧森美中大

行撚開啦杜如風
森美喇沙仔, 受既教育底好明顯唔同

揾燦神黎做冇得輸

森美轉數真係快

年輕人做咩係度喊牙

森蘭丸

森美同佢地幾玩得

蘇施黃啲垃圾就收埋啦 野都唔識煮 人又串

森美嘅轉數 邏輯思考 說話技巧 真係高人幾班
佢可以將D好複雜嘅問題/話題 好有條理同簡單易明嘅方式講返出黎
平時聽開佢節目就知
利申 由細聽森美做節目大 聽左佢10幾年

講到唔駛準備功夫同排練咁 個度都可以用你一個月

痴撚線
旅遊亂標同品行道德無直接關係

森美都叫高才生
咁林作都係啦

可能要上網搵唔到嘅資料先叫深認知

好明顯睇得出 去玩都做足功課

佢係幾有心做節目既
欣賞佢做野夠認真

要講做足功課又識得多野
你睇黃淑儀個節目吾湯吾水仲勁啦
有一輯帶人去澳洲玩都係做足功課

所以無得比較

點拍得住日本人呀on9
鳩up都用下腦先啦 森美fans

香港人永遠要踩低自己人 明明社如風同森美唔同風格 兩種風格都好睇唔撚得嗎？

有稿嫁傻仔
佢係講得比人流暢
可能佢dj

吾你老母

如果係講緊viutv既404,我唔會當佢係旅遊節目咁睇

你想個人生咁撚有意義, 不如係屋企睇亞里士多德啦
去旅行都要刷存在感, 你有無去過義遊幫越南孤兒起屋呀?
你去過長洲有咩得著可以分享下呀?

佢經常講歪理架啦 不過佢夠自信 昆到下人
係就樣樣都識 識啲咁啦

去旅行一定要有得著
咪懶係有深度啦o靚仔

森美有兩個下把位俾佢，有講有笑個構圖點都好睇d既

好認同呀
啱啱上面有人話森美做返老一代嘅旅遊節目，唔算啦，
以前係條友喺鏡頭左右行出嚟再企定定再用德成女傭嘅手勢介紹景點
森林係好自然咁喺食緊野、坐低左嘅時候講

森美介紹果間燒肉睇落真係幾抵食

不如你查吓字典"氣度"兩個字點解先

要深度既, 去奧斯威辛集中營啦

邊撚個森英

宜家咪跟哂肥風拍攝方法
無肥風 tvb點會改進
以前邊有咁多9up對白

上面屌肥風得啖笑

等我加多段稿多森美

日本的盔甲也是東方國家的代表之一，早期日本盔甲受中國朝鮮的影響很深，與這兩個地區的盔甲很接近。平安時期開始出現了日本特色的大鎧，可以很好的適應當時武士騎射的需要。後來，戰爭的規模越來越大，戰爭型態也日趨複雜，盔甲也因此有了長足的發展，防護越來越全面。在十六世紀又吸收了西洋甲的要素，例如直接使用防護火槍優良的西式胸甲的南蠻甲（織田信長首先使用）。日本甲的一個重要組成部分就是起連接大件和防護作用草摺，它的名字可能會引起誤解，但它是用金屬或皮革的甲片串成。[1][2]同樣的戰國時期的日本甲雖然會有竹或木製成的部件，但胸腹部一直是用鐵製造。[3]此外日本的盔甲還有個特色，就是華麗誇張的頭飾以及恐怖的惣面護具（描繪鬼怪的模樣等）。豐臣秀吉派兵侵略朝鮮時，據說朝鮮的軍隊在黑夜裡第一次目睹這些牛鬼蛇神似的軍隊登陸，紛紛不戰而逃。這時期的日本盔甲與日本刀也因為製品的精良，成為一個重要的貿易外銷品。如鄭成功手下就有日本甲裝備的「鐵人隊」

仲喊緊呀年青人
btw牙你老母

其實都冇人否認過林作個學歷

屌 同杜如風比係人都贏啦

樓主你係咪想講深度
氣度唔係咁用
唔好教壞班小學生

呢度個個十A梗係睇唔起人

應該係話有內涵/有深度呀？
有氣度唔係咁解

連登多小朋友，崇拜呢個質素差唔多

係有點自大咁啦

佢地嘅玩係唔理人感受同無禮拜 佢做到呢兩點嘅話 我知佢黎香港日日去長洲海洋公園
再加人太多又係另一個話題 講唔晒

正常係有稿.....但表達得唔enjoy講得唔好就會令人覺得好煩膠
你試下同樣一份script 俾陳小春講睇下會點

森美講d野常識黎架喎 咁都有人吹奏 我只係覺得佢講緊廢話 定你班小學雞咁撚無知

除非佢係日本人，又發明晒所有日本文化，如果唔係，一個香港人如何唔搬字過字，將日本資訊轉化成易明嘅野講俾大眾知？

一個show要準備幾多野？

吾你老母個老母
人地節目名真係叫吾湯吾水啊衝出黎柒

on9仔自己衝出黎柒
你地個節目真係介紹自家湯水你就去屌人個「吾」字
返去讀多幾年書先衝出黎啦

唔似有稿 因為佢係早霸王都有講過天婦羅係葡萄牙傳入黎
所以我諗有啲佢應該本身知個歷史
唔使writer寫俾佢
同埋佢係早霸王有講佢拍個陣講得太多野
要剪好多

佢身邊有小儀做下把位先顯得佢特別醒
同埋佢有氣度？
以前有人節目串佢，佢即刻串返人wo

其實真係普通料
做得唔差但外購旅遊節目、viu 台、理惠個節目（日語大放送）之類一直咁既質素甚至更好，只係tvb太廢
稿又唔係佢度

吹奏到佢上神台既淨係睇過tvb?

氣乜撚嘢度

agger，越睇越覺得d cm 好個人崇拜，稍微持平少少d cm 都好多負皮

依我所知杜如風係有自己制作公司 所有野都係自己度
但森美係TVB搵佢過去搞已經有一個團隊後面做晒野度好晒野
應該冇得比喎

溝死女

佢做lecturer係出左名之後既事,唔算真係有學術性既料
等如佢做節目請嘉賓咁解
利申:坐過兩堂

當年會考有聽森美個節目 (十年前左右)
森美: 大家考試失左手都唔好唔開心, 要專心下一科。當年我英文都失左手, 有成版冇做(大約係咁)。
小儀: 咁最後點?
森美: B左
小儀: Chur...

連登仔:有料既人點都有料,所以杜如風唔掂

(森美個plan佢自己都話係電台咁多年既人積落)

呢樣真....其實同班藍屍一樣,非藍即黃

其實杜如風都係日文演講比賽全國冠軍(加拿大) 都係比連登仔踩到一文不值

唔想貼舊登野,自己search下,過左十年,過到連登,咁又話上神檯
過多十年熱狗都變孫中山

喂屌你老母你搞撚清楚我地點解覺得中國遊客低質未？
唔係因為佢地唔喺香港人深度遊呀
係因為佢地冇撚文化冇撚禮貌阻鳩住曬呀
唔關佢地係咪食買玩事
屌你中學畢業未？仲懶有夢想去旅行一定要深度遊
要學到嘢
屌平時返工返學咁撚辛苦去個旅行抖下都俾你啲撚樣屌低質

森美個人係幾通識

但佢呢輯旅遊節目係幫旅遊局賣廣告
同痴線杜如風風格梗係唔同

有聽開佢電台 其實好多佢之前講過

D人可能覺得去日本要講皇室秘密/日本人陰暗面/
世界不知道日本人的事先叫做「有深度」介紹日本

無論杜如風定森美都鐘意睇
兩個唔同風格唔同感受

杜如風 輕輕鬆鬆
森美 知性旅遊
有咩好比？ 咸魚青菜 各有所愛

有d野連日本人自己都唔係個個知

森美做左咁撚多年節目 講幾個知識有幾出奇
佢地個節目成撚日有啲咩冷知識 問答又盛
儲埋十幾年 你話知得多唔多？

只要係搵兩個人比較

一定係將其中一個踩到地底泥

未必
佢講既野
好多未拍個節目之前
佢係電台已有講過

偽君子都要吹奏

杜如風好撚慘 無啦啦畀人拖咗落水
森美不嬲都係呢個style， 根本唔同人有唔同style， 冇得比， 做乜嘢要杜如風跟森美個style啫

認同 點解要踩一捧一

慘乜撚野，冇比較都覺得杜如風係垃圾
屌你九州攻略有集介紹埋D名牌衫名牌袋，同九州有乜關係？不如拍廣東道攻略啦，洗撚去九州咩

高質啲好正常

笑到仆街

佢係抵紅
勤力型藝人

人地幫日本做旅遊廣告點可能講負面野
同正常去旅行都唔會數臭人地個國家啦
正宗臭你又奶

連登成班中學雞，拋下書包就當神咁拜

反而我覺得佢係有心做 想豐富啲 咪剩係掛住飲飲食食 講得出呢啲 唔會讀書時學 一定上網做功課
想像到佢同仔女一邊食壽司 一邊講呢啲資料比啲仔女聽 佢仲要講得唔悶

我未試過睇旅遊節目會因為嫌太短而唔開心
依家晚晚都唔夠喉

呢度d小學雞第一日睇電視
份稿有人寫定，資料搜集有人做晒，節目風格係要杜如風果隻低B定係要資料性D深度D都係導演話事，森美只係背稿同聽order做，咁都比你地吹到學識淵博

高ling幾真
係咪上左佢個強姦女藝人榜先唔撚理條偽君子炸

佢要唔要同商台分賬？

你話黃心穎個d跟稿都唔出奇

但做到森美呢個級數 或多或少都有d話事權改稿

有話事權同實際有冇改係兩回事

森英 除左早霸王
其他都ok

兩個風格

各有各好睇

森美有料就一定㗎啦
杜如風宜家都無以前咁癲，以前仲好睇

流行東京果陣最正

用放工返屋企睇電視做比喻

食買玩 = 綜藝節目 eg 獎門人 running man
歷史文化遊 = discovery channel

各有所好

日日睇佢個識貨之人 都幾pro 唔會on99咁

兩個market, 根本唔需要比較

利申，森美高汁好撚多

白色恐怖

証明連登多小學雞。對稿讀當人掂

森美不嬲高質

講旅遊節目都係黃翠如好睇d
佢唔做旅遊走去拍劇係佢最錯既選擇

兩種咁極端style
做乜係都要比較

應該話無森美個節目，杜如風一樣係垃圾 睇廣告屌你老母着件潛水衣去浸温泉，唔係話要睇人賣肉，一係就唔好拍呢幕，一係淨係影個温泉唔影人，着到咁想點？

杜如瘋講野成日好似便秘咁，聽到我好撚辛苦

連登仔邏輯：森美應該介紹吉原鶯谷，飛田新地，中洲，咁先最有深度

屌，就岩岩星期一晚去到無撚開
把幾火

連登仔咁撚善忘連森美都吹奏

有無咁勁 佢咩背景

On撚鳩 風格人人唔同
乜都要資料 歷史
讀書讀上腦

流行東京真係好好睇, 佢同攝影師兩個既互動好好笑
後尾去NOW就開始無咁好睇

有分別？

聽多次呀"大哥"既應變能力啦

靜左5秒....呀....你你你你結.....你結左婚架喇咩??哦!!!!!!!!!! 咁呀.....你努力d啦

反而小儀個反應仲快過森美..
阿希嗰次都係, 森美好似死左機咁, 但小儀都叫識講下野..

有幽默感 有d學識

成件事出到黎都唔同哂

一味話 ：好食呀 有乜春意思

頭先話森美執生能力高果d去哂邊啊？

你係阿希呀?嗯...你..你...係阿希呀?um....ar....你係阿希呀?哦...你係阿希....哦哦哦哦....哦...你係阿希

咩點可以講負面嘢？
一見到人地個車夫唔係靚仔就喺人地面前笑佢外表

杜如風係外國畢業 贏咗日文演講比賽嘅獎學金 又獲得日本駐加國大使夫人賞識再去日本讀大學 主修日文 亦因為咁佢放棄係多倫多大學嘅碩士課程
所以我覺得杜如風講啲嘢local啲 對日文風土人情文化點都清楚過去過好多次日本嘅森美啦 加上杜如風做過咁多輯旅遊節目 根本唔關學歷問題啦 你最多咪話大家風格唔同 比唔到

雖然森美係有料 但唔駛踩杜如風
btw攞讀過嘅中學嚟比 on9

公平啲講，杜如風學歷都勁，拎船喺日本一流大學畢業
不過學歷唔代表個人有咩深度，剩係識講食玩訓痾，又冇禮貌，但啱晒睇tvb唔用腦嗰班師奶呀嬸覺得佢好cute

剩係去人地舖頭拎筷子扮插香已經食得屎啦杜如風
小朋友都唔會咁玩，而家鬥冇品style咩？！

唔好同人講係香港人添呀

最好報新聞咁正經

識唔識分輕鬆同on9?

憑你界定on9定輕鬆呀?

金牌司儀做主持差極有限

洗唔洗引經據典去證明筷子插落飯冇禮儀呀？
死雞撐飯蓋，而家小學雞鬧交要老師決定？你夠薑同屋企長輩食飯好似佢咁插筷子再合十，我當你啱囉

樓主
我愛李一桐

品味呢方更係需要後天培養

我就插3支比你屋企長輩再合十啦,點解唔夠薑?
無線覺得無問題已經收你皮啦,當個地球圍住你住呀?洗撚你當岩唔岩

紅字可以加埋入教母潮文

下下都話有稿照讀有稿照讀, 又唔見杜如風啲稿有深度? 擺明主持自己都要做功課先會有咁大分別啦

其實屌完未又係會繼續睇⋯⋯

理得有冇稿
拍得好睇啲就係好睇啲

氣度兩隻字都唔識解

睇TVB已經on9
呢個post冇討論價值

要上位就要做演員 冇辦法啦

杜如風正垃圾

呢期吹奏下期就反

所以香港啲節目咁低質，外國做綜藝娛樂好多高人工又出名
香港求其拍都有固定師奶捧場

邊個森英？

本身想支持下佢, 因為我覺得杜如風都好睇

但佢咁樣覆人, 我睇到有D面紅

又嚟

樓主知唔知咩叫氣度？

監製 編導成班都係叫唔好講咁多野
食就食 講下食物介紹下少少餐廳背景就算
係咁比人話佢話得多
點照稿讀
如果係咁直接cut啲稿得啦

到森美有講歷史，連登仔又話人地要揾資料，度稿，唔係天生就識日本歷史狗都不如

連登仔呢啲反社會人格嘅生物其實有咩存在意義

拎女皇同公屋仔比？

要搵都唔好搵個弱智既黎比啦

森美響電視台做主持讀對白炸，
我屌上面成班老母，吹撚奏完未呀？
聽左佢做電台十幾廿年，佢當然有經驗超班啦，但搞一個旅遊電視節目要幾多人一齊去做呀？
杜小姐都冇可能啦！

係咪真係有咁多人睇tbb 有幾多係打手黎

屌你完全冇發現

完全唔覺條港女日本讀過書幾了解日本文化
只係食同shopping

日本既文化，禮儀，德行，質素，習俗，其本上乜野唔比做，都睇唔出佢係日本有表現到

成日讚佢夠本地，唔通表現晒香港人缺點就代表本地？

而家森美表現係佢唔了解日本，但佢會做功課去了解人地點解為乜做d野出黎再講返你聽

留名

氣度哩個詞咁用架咩

同個小朋友去旅行
真係完勝杜如風

作為連登仔梗係唔睇 tvb 呢啲垃圾台

肥婆自己公司自己CREW拍完賣比CCTVB

森英同氣度真係笑到震曬

森美成世人有無失敗過

睇左一集 係咁買野 講自己好有錢

我唔會去同間舖twice

唔知點解睇杜如風節目聽佢講野個節奏會聽到我覺得好辛苦

森美作為一個主持係勝任有餘，但唔好走去吹棒佢做才子啦
以前成日聽903，有幾次都聽到佢講錯野，但其他主持反應表現到佢知識廣博咁

有一次係節目問其他主持洗面應該用凍水定熱水，最後佢答係先熱後凍，因為熱水先令毛孔擴張，再用凍水令毛孔收縮。好似好有道理，好死唔死過一排蘋果有個醫生專欄指出呢種講法係錯，毛孔唔係窗，唔係話開就開，話關就關，洗面應該用暖水，減少對皮膚刺激。

又有一次教人食壽司應該點點豉油，問人點舊飯定點舊魚，最後佢答案係打側舊壽司點哂兩邊。好死唔死，過一排又係蘋果搵左個老師父出嚟講，只可以點魚生，一點舊飯就會散。

Lm

點豉油呢單。。。
口水都有教過 do姐同王貽興都係教點魚生
btw森美未必係全部都啱 不過佢的確是表達能力好好 可以將一d知識簡單化講出嚟

有同感
佢有時錯都大到下人

佢個啲係多講多錯姐
日日都係電台咁講
一百次錯五次都係5% error rate

佢最好睇既佢有閱歷
當年搞個poll話最想強姦既女藝人
俾人屌到反皮
人生谷底
上返返黎之後個人更多左份深度
特別係教仔方面
睇好多書再加上自己既哲學

樣樣加加埋埋
感覺到佢由當日牙斬斬既森美大哥變到一個真男人
所以基本上做乜鳩節目都會好睇

最想非禮咋

好多 9 upper 都得，扮到有哂理據咁，但嗰樣嘢未必正確

每次佢講 smart phone 就想佢唔好再講，唔少嘢錯，係咁讚 android

咁撚豬 都做公主

旅遊節目冇人講背遊中亞
個主持直頭自己plan哂所有野, 買車飛book住宿全部一腳踢

agger btw梁彥宗又係高材生嚟 會考8A

洗面其實最應該係用室溫水

點豉油佢都教係點魚生先 話最傳統係點魚 條魚掂脷食
之後佢就話仲有個講法係 訓低舊壽司點 咁飯同魚都有

90後都係岩岩先知

梁彥宗值得吹捧
背遊中亞好好睇

我都記得佢係教訓低舊壽司 點魚生 然後魚生個面放脷

梁彥宗呢啲先真正係學然後知不足，對於各方面知識都有相當深度了解，唔係一味充大頭鬼係到吹水

其他唔講 正係拍拍下死老豆都堅持拍埋先返去我覺得杜如風都算幾敬業 而且唔係有集突然佢對眼紅到癡線佢要出黎解釋都無人知

當我無講過 check返發現好似唔係咁

留心聽就聽得出佢經常錯 仲要大大聲話返人地錯
但又比佢兜到 等佢啲聽眾以為佢岩

其實大家都只係志在睇個格式啫
森美講嘢然後搵條女話哇你好叻呀
內容準唔準確都唔重要

有人丁森美有學識
有人就丁自己咁有taste屎識欣賞森美
又有人丁自己睇穿佢實都係扮晒嘢

屌老母 出呢d廣告
連狗老母死左？

然後又有個人丁自己出呢個POST..無限LOOPx2046

google左下 8A 然後報i school讀 再去princeton

鐘意佢夠pure夠true
背遊中美好睇啲。地方問題

你講乜鳩 踩森美托杜如風？